[直播LIVE] 曹星如 大戰 河野公平 2

架仔

日本仔好波

牙如眼神好彷彿

個額頭腫到咁會唔會死?

咁都仲打?
額頭個粒野

隻腳好似有D浮

分分鐘個裁判仲好打

唔夠打

好癲

內出血可以好大獲
消完一次又一次即係止唔到....

架仔搶攻

追住粒雞蛋黎打

有無專業人士講下點數點計法

點解

牙如下下攬住人回氣

轟多幾下會點
痴撚線

頂得到多兩round就星如應該有得贏

頂唔到既話.就

越黎越腫

應該爆咗額骨

成日攬攬

下下攬

粒野真係好恐怖

君如攬完未

河野夠狠，又沉着…贏面開始大

妹下妹下

日本仔真係無氣

打到打爛仔交咁

日本仔帶住節奏打

君如唔記得課金畀公平
腦都腫埋

今次要輸了

點解個鏡頭角度咁差

兩個成日攬身攬勢 好撚gay

真。起瘤

曹星如睇個樣頂唔到幾耐

其實係掉轉

星如氣勢返來 日本佬無曬氣的

入撚到咩

依加俾人襟住打

曹星如似暈暈地

啱啱聽到啲人講呢鋪唔計

星如 打柒佢

打柒佢

星如打柒佢

現場有人嗌星如打7佢

星如係咪捱唔住

變左壽星公

曹星如 打柒佢

好唔公平，比人headbutt

真心想問
咁嘅磅數，最重一拳可以幾大力

如果早2年打,曹星如有無命行落台 ?

兩面都無力

同問

係曹星如畀人打柒

打7佢

如果12回都仲打緊 會點

無錯
架仔拳拳都唔係發力打，齋用手臂了

有冇人cap圖？
係街，想睇粒瘤

架仔有少少"力支"

聽到話打柒佢

曹星如 打柒佢~~~

影響咗視線，平衡會差咗，輸面直線上升

咁打法會唔會出事嫁

唯有等河野冇氣

佢個頭會唔會食多拳就爆...好得人驚..

就咁睇岩先 架仔優勢？

林嘉欣

會唔會捽爆個瘤

有人叫: 星如, 打柒佢

同佢敷個舊野有無爸打知係咩黎？實際用途？

果舊野
整到佢眼淚都出埋

REX都開始冇氣

仲話人無氣 人地下下都ban埋黎
頭撼頭點解rex腫到咁

老野就黎無氣 君如捱多round打反擊就贏到

雷震子

點數應該輸緊 感覺上

加油！！！

點計
如果星如唔係腦腫
一定贏

君如:投降輸一半

為生活我可以忍...

河野3：1

擔心曹星如下round 醫生stop 佢

o nicesu

如果有臭狐可唔可以攬住對手

個頭好大呀

曹如星 打柒佢 同 恭介過去 有異曲同工之妙

成隻兜角大王咁

達哥上身？

呢舗輸左
真係會抹唔甩數據王呢個名

星如個頭腫哂

日本仔好重拳

一味攬有撚用咩

奔雷手 文泰來

打中有效位置，攻勢強，倒地

日本仔好似一d損傷都冇

河野我祝你打爆曹星如

拜託現場觀眾叫得落力d

攬住抽水係咩玩法 有冇人識

牙如攬多D架仔揼Ball鐘

好搞笑

河野攻擊好撚重

快撚啲輸啦 垃圾爛仔拳

兩個都無氣咁

年紀計 河野應該想速戰速決

愈黎愈腫

未打又話架仔魚腩，rex腫左就話架仔拳重，打殘Rex

唔怪得有香港寛頻贊助啦

boomer咁
可以咁夾住人隻手架咩

君如成日攬對面回氣

輸都唔好比人KO

nike正仆街， sponsor大撚曬咩， 打拳着 legging.. 冇撚嘢呀

今次真係無喇，香港收皮了

壽星如

條link係咁窒…做乜撚？

職業拳唔同奧運拳

最後都無KO就靠評判9UP

感覺星如仲好夠氣

攬完未啊星如

龍王三太子上身

屌

想問下其實攬住即係咩意思

捱唔捱到多兩 round 呢

無限數據

架仔開始畀力

君如 口水飛曬出黎

屌你老母 呢d垃圾我一拳一件，4round ko到啦

成班一見日本仔打星如大叫"可恥""可恥"

好過叫佢個名啦

星如果樣唔掂

係咁避唔攻?

Floyd mayweather打法

抖下

禁住黎砌

屌俾你快左

Same

求圖

係咪唔ko/投降就打足12回合先會判?

投降退休啦畀個36歳打到咁

星如手都提唔起咁

molamola

依家課金仲嚟得切
有大中華市場
架仔應該讓一場

就收皮

中！

君如好似無乜幾多下傷害到對面咁

老老柒柒依加咁搞法計點數都應該輸

星如腫到西

牙如進攻了

我覺得公平勁好喎

唔畀人ko算好

REX呢局定番 有幾拳好靚

君如

最後兩下

加油呀君如

其實目測，點數係咪曹星如輸緊

日本仔咁硬正

開始搏拳喇

係
除非tko

呢拳士氣波黎

最尾果兩拳中

而加乜情況

反cup

好波呀喂 呢兩下食中

日本仔收緊皮

最後幾下 唔錯

Rex

回氣

架仔開始見底

日本仔

日本仔唔夠抽了
君如加油

助手用舊鐵幫佢碌個舊咩黎

終於有番d 勢

Rex 好波

會點

抱身消耗體力

掂唔掂

今局追返分

最後幾下

幾醒 即刻退後等叮叮

架仔無氣了

博捱到round 10-12
磨對方體力先試KO河野

河野中左都好似冇事咁

最尾好有勢

反應又快D拳又重 不過體能可能輸D

啱啱拎尾彩

睇慢鏡先見到D拳中左

臨尾兩拳幾正

條垃圾對住d廢老玩dump波鐘!

人地下下針住個額頭轟落去
好彩最後中返幾野
Btw似輸

日本仔技術好過曹星如, 啲命中高好多

日本仔last 連中幾野

尾果幾下好應咁

犀利

無得起腳

河野呢啲老師父擋頭好好

反而body punch 有幾下食到應

河野 3:2

仲有機

其實雙方都好勁

咁好耐力

但好似日本仔head住打

大家曲線幫君如集集

架仔贏未？

日本人好似無乜野
星如腫到咁勁

打撚到佢毀容啊

隻眼

係咁用粒冰咁個腫瘤會唔會好痛?

舊野可以就禁用手整返平既咩

左眼

日本仔鬥志好勁

好似用個燙斗燙平粒野咁

單眼立體感差好多

佢左眼咁樣 睇野係唔係會唔清楚

公平晚極限已經到左 係時候到我星如發揮

意志贏哂 牙如會然

屌 盲左隻眼

隻左眼開唔到咁

眼都打唔開

又中

腫到咁會唔會唔俾佢打

點解唔學小剛咁放血

係咪推散啲血 見到按住拉向後

單眼好難嬴到

買重rex蠃

開定3都得, 去得好快

架仔冇氣
想呢兩round內ko

屌學葉問咁用感覺打啦

呀教練係星如額頭整啲咩白色野?

冇旁述真係好on9

頂住呀！REX!!!!!!

點睇邊個贏

架仔亂亂地

行啦行啦行啦

日本仔開始冇力

如果捱到十二round計點數就日本大機會贏，所以君如要趁對面唔夠氣喺十二round內ko佢

架仔體力係咪開始下降

擲銀

點解架氣謝得咁快

一個無氣 一個傷左
依家睇邊個意志好D

隻左眼仲睇唔睇到

搵人cap圖睇下

丞相 起風了

和平慢左好多

對面叫TOUGH BOY

Rex加油！！！

三十幾仲想點

暫時架仔領先緊

睇野愈黎愈慢 就係爆SEED既前奏

點解下下攬埋去

如果12回仲打緊會點

牙如招攬攬奏效

唔好呀

主場我睇好rex

個舊應該超聲波治療機黎

君如應該放棄粒瘤
用嚟做餌

搽咁多凡士林
拳證做樣都要幫rex抹一抹走少少啦

牙如退出？

太傷唔打得?

嘩
醫生stop個數據王啦

幾隻手指

買得直播都唔請兩條友講

架仔次次開新一round都搶攻,分半鐘之後開始收皮

Doctor Stoppage 真係好大機會

改錯名啦 成隻壽星公咁

腫撚到呢

星仔

醫生叫停

打到12rd當君如嬴

咩事？

睇得出架仔好撚興
成日比君如攬住黎回氣

隻眼就來開唔到

分牌得倒數

醫生 stop唔抵

停左? 比醫生叫停?

腫到豬頭都未STOP LA

頂住呀痴線隻眼得返一線

咁都唔stop佢 …主場雞醫生驚出唔到門口

星星~~~~

唔夠做

會唔會爆血

曹星如

其實而家個問題係個頭腫左，人地一定會捉住黎打就大家都知，另外打拳其實會圍圈咁打，正常黎講會順時針去，但由於曹星如係左手既關係日本仔會逆時針咁打，而家佢既眼都基本睇唔係好到，所以逆時針打佢已經輸左半

打到其中一個死為止

架仔無力

唔係唔俾打額頭?
做乜咁腫

臨尾會宣布呢場唔計
下場繼續

差幾歲呀佢地 快d輸啦

睇下睇唔睇到舉幾多隻手指…

主場CALL

君如
君如
君如

冇了冇了

十八萬人

河野有野上勾拳
中左死得

曹章魚

會唔會打爆爆9哂啲龍出黎

眼都掹唔大,點打

日仔無力了

星如隻眼真係勁腫，分分鐘左眼咩都睇唔到。。。

btw第5rd 公平咩打得好急

仲打痴撚線

對面輸左就收山
呢場真係好搏命

個額頭裂開 會爆多隻眼出黎

架仔上番力

會唔會割開眼皮放 瘀血

rex體力英黎，打到last都大把氣個種

河野公平快啲打撚死佢啦屌

依round似輸

真???

河野想博拳

冇氣喇
要爭ko

咁劇烈運動
加速血液流動
個癅越黎越腫

好撚痛

屌打

最後中哂架仔幾野

公平果幾下好應棍

打爆粒野

架仔仲幾好氣好力

頭撼頭定食左人一拳？

河野真係睇著個瘤打

日本仔命中率高好多，星如冇喇

嬴埋呢場做單眼拳王

係

yes

hkbn唔掂先

單眼打 輸左可以有理由

河野仲係咁靚仔,打撚咩

一個拳手一定要建立自己的節奏

MOLA MOLA

沙包如

真

用下腦啦

計點數

佢自己都係咁啦
禁實曹星如後頸添

河平仲咁靚仔既==

個額頭腫到

個下頭撞頭，rex食正左到力

留名睇輸咗賴隻眼

頭撞頭

唔好死頂...

如果曹星如可以捱到round 8，我覺得有chance
前提係醫生唔叫停

河野4：2

會唔會盲？

唔打啦投降

星星快d輸啦屌

君如除非可以ko 如果唔係應該斷連勝

河野冇力了

用錘係人都估到 其實我係用個熨斗熨返平

星仔 全香港支持你

成隻眼睇唔到, 點打呀

即刻幸運輪大抽獎決勝

河野輕輕鬆鬆咁

香港雷震子
下一步既呃錢大計係點呢

睜都睜唔大

左眼睇唔到野

讓你單眼

屌腫晒 咪撚打啦

第二隻眼都瞳埋會點

眼都開唔到

夏侯惇

死開啦曹星如 廢中都打撚爆你隻數據狗

大獲
變左單眼
點打

射12碼

睇到都痛

單眼打…痴撚線

已經睇唔到野

完

真係睇唔到

其實個下係頭撞頭定點?

視野一定受影響

rockey咁

咁腫法都好大機叫停

唔打lu

係咪要退出啦？

真係睇到想喊唉

屌 開唔到眼了

眼都開唔倒打碌撚

已經單眼

單眼咪即係、出去比人當沙包打

應該投降

好多五毛支那畜

日本仔打死佢啦

實比人追死角

隻眼咁, 輸得啦

仲要係左額…會睇唔清河野嘅重右拳…

卡卡西咩

屌那星得返一隻眼點打呀

收工

𠝹眼皮

盡力就算la

點數拳王

輸啦…白毛巾

單眼

開唔到眼

咁樣醫生停左唔比打 咪對牙星好唔公平 明明贏緊

架仔好波

million dollar baby

開唔到眼已經

輸左...

曹星如刷數據 你知 我知 果個單眼佬都知

rex 仲好生猛

外賣仔有轉機

唔好同佢搏拳 試下攻佢左路

都幾慘

頭撞頭自己爆左

好似大總統咁用單眼仲勁

屌，咁就完左

退出了

仲打

投降？

Ggggg

今次真係停啦

投降吧

完左？

由佢啦。。。

真係唔好死頂

決已解

計分數，評審決定輸贏

打和 ?

5round收皮

好廢

輸了

日本架仔ho ball

完左

牙如終於輸了

決定正確

就算輸定嬴都會話香港精神

rex

公平

WIN WIN雙贏, 高招

輸lu

嬴又話刷數據

輸又話廢

屌 好唔抵

輸左
咁輸真係唔抵

雖然唔服佢
但都唔想睇到佢咁 唉

本身麻麻拳賽
打到爆晒都唔知邊個贏

大日本萬歲

浪費時間
等仲耐過打

睇4條女仲好

廢

比人打到投降

河野無損🤣🤣🤣🤣

唔敢睇

博盡無悔

星仔 盡左力就ok

Denis Lebedev 果時重傷

.....

比我都打落去啦

連勝終結，收皮

第一次睇就輸

技術輸好多班

對面一輸就收山
真係拎埋條命出黎搏
下下主攻

關你撚事咩支那畜

河野無損

輸左有藉口

倒Nike廣告米

不嬲班弱智都戇鳩鳩

唔抵

架仔好波 打爆數據如

輸場拳唔緊要

但係d贊助.經理人d錢一定蕉蕉了

係當輸定點

曹星如好波

俾架仔羸, 大家好落台

贏左嗰個冇人理

葉瘤😂😂😂

連個阿叔都打唔贏 同mcgregor一樣

快去醫院

曹格好勁#

係，啱啱睇咗五分鐘

後面班女好正

日本仔咩事都冇

頭撞頭 自己腫左

仲要俾人追住個瘤黎打

輸左啦

大師兄：唔打啦唔打啦 投降啦 底褲套頭

架仔最尾打得好好 意志波

視帝翔輸法 今次贊助商都冇輸到

nike個廣告
未到最後就輸左

啲瘀血散到落眼蓋

同美韋達比

佢仲係flac
君如已經係96k

真係好唔好彩....咁都爆條血管

腫撚到咁頂左咁耐 算係咁

俾人打腫咪即係技不如人囉
有撚唔抵咩

捉葉劉上去打埋下半場

唉屌, 單眼

我冇輸架，嘢都睇唔到，點打呀

咁撚癈嘅，影衰香港人
一陣訪問可唔可以唔好講咁正啲廣東話？

tko 左

星仔只係比班經理人擺上台

非戰之罪, 意外

葉劉

班現場靜曬

投降啦
係咪要俾人ko?

星如打個跌緊watt既都咁樣 仲話打井上

me too

好野 終於打撚輸啦屌你老味

唔腫都係輸

邊撚同 MMA VS BOXING 加上果埸明係搵錢SHOW黎

完全係外賣仔對大師兄咁，世界第一廢到

河野真係堅，而家直接打多個都仲得

輸防守
拳又唔夠人重
根本冇得打

曹格好勁

條女

算係咁啦 越級挑戰

比人頭撞左
咁樣輸又輸得幾好睇

腫果度係頭撞頭

無撚用,前世界都打唔win

下

贏左呢場咪冇人屌囉

點解d comment仲話日本輸

今日係架仔同連登仔既勝利

都係判佢贏

Win

嬴左???

數據王輸就預左架啦

好殘忍,唔好再打喇

做乜9??? WIN左?

牙星贏左？

死港豬

葉劉黑面

下???

嬴左?

What??

好波

有排bin

Wtf

黑哨

輸左仲大noise 啦

屌你，好彩計分

贏左lol

黑哨？

做乜鳩

斷財路lu

贏左

吓？？？？ 星如贏？？

贏左？ 點計

咩料

下,咁都贏?

做乜撚野 黑哨??

下?

刷數據

下？

哇 咁都贏

痴撚線 假到

屌你打假？

咩事？？？？

下贏左 咩料呀

WTF????????????????

乜野撚事?

發生咩事??

做乜鳩?????????

wtf??????????

睇下幾時rematch先…

Bin c

等睇rematch

贏咗

?

下???比人打到投降wo

唔識拳，但睇個勢應該日本仔贏喎

下。。。。

吓 ？

明黑鳩你，咁點

黑過黑人條撚

贏點數

？

WTF?

關愛獎

黑人問號

點解咁都贏？？？

搞咩

贏咗，連登仔

有冇人話我知咩事

冇輸 贏左呀

要進化啦，雷星子

Jm9

CLS

點啊

咩事

集體炒車

吓 點解會贏嘅 屌

咩野事

??????

吓??

今次真係集體炒車完全黑人問號

????

咁樣俾人黑成世

唔明點解

????

你老味同MAYWEATHER同PACQUIAO果場一樣

乜料

黑哨???

而且個場好似跟足boxing 規則打唔比用腳

星如贏
香港勁揪

下...
點數點計法?
日本仔乜事都無

對手勁少少就輸到口腫面腫
人地中坑都打撚爆你 仲有咩好講

女

有無人講解下 睇唔明

下 咁都贏

點解會當贏？

反Rex撚上潛艇啦

我以為輸左

做乜撚野呀 唔係投降咩

啱啱課完金

headbutt 犯規嫁
MMA 都唔比

咩原因贏左

屌咁都有得贏

咩料？

唔明

似贏wor

買番嚟個奬？

上面成班

自動勝利

做馬呀,咁都win?????????

咁都贏 差好撚遠喎

嘩 好心唔好咁肉酸啦

睇個樣都分到邊個贏啦，拳賽制度真係好on9

乜鳩 黑鳩人

香港精神本身就係個騙局

公平咩？？？

做咩事？

做乜撚嬴左?

我就真係唔識睇啦，你話事啦

贏

連登仔係咁

咩事！

做乜野

黑哨到咁撚樣仲成世界

Wtf????????????

宜家咁仲好, 仲多人反

癡撚線比賽

乜撚野事

on9?

黑人問號....

岩岩過左數 傾掂左

唔係掛？

俾人黑成世

有冇人講解下

全部都係我既人.jpg

嘩 無撚野好講

有冇老手解釋下
我覺得日本win喎

收左幾錢

曹星如真係好撚勁

中國有 boxing

win?????

唔係黑成咁呀?

黑人？

on9 咁都嬴？？

痴撚線，win咗

黑哨!!?

計受傷之前嘅點數

計點數都冇可能佢贏啦

笑死

支那畜仲有咩講

黑撚到

架仔好似犯規，用頭撞。 。

吓

點解會計點數
未完晒12rd

咁贏法以後點見人

吓？咁都有得贏？

有冇大師解釋下

點解贏架？

我睇唔透
點解唔係河野贏？

又話搏到盡我話事
屌你老母個醫生收左對面錢?

公平咩

做馬咩

?????????????

全部計分都係自己人

十足十支那果次以為自己贏梗果次

係咪因為D點數,有冇人可以話我知點解?

點解人哋唔腫.....

架仔收左錢認輸？

🙎🏿‍♂️???? 點樣先輸？
有樓就係贏家

架仔個樣無奈到

係咪hold住等rematch咋

咩情況

我睇緊化骨龍？？？？？

公平咩？

一舊雲

好假

河野公平輸咩?

日本仔表示

係贏左 ？

做乜撚野會贏？

點數贏？

究竟發生咩事

口腫面腫都贏
香港精神呀

痴撚線架

???????????????????????????????????????

點解會贏
日本仔大把貨睇唔明

星如

屌，還我日本仔

計受傷之前既分 曹星如高啲

發生咩事..邊個叫投降

比人打到變柒頭都當贏

發生乜事？？？

下 咁都贏？

求專業人士解釋

有排recover

TVB 彈左話REX 輸喎

笑死 表現賽來

香港人撐下自己人好唔好?
自己人都踩咁邊個撐我地?

唔識賽制 比人屌打都嬴

好黑

??????????

黑人問號.jpg

其實計分係rex贏，但而家咁係做乜鳩

你當漫畫咁睇就fit哂啦

屌你過左數咪贏lo

咁都叫公平
河野公平？？？

?????????

拳擊界最黑暗一天

點解咁都贏

數據皇玩撚晒啦

有無人可以講講乜事.點解贏?

唔撚係呀。。。。

我都炒車
有無人可以解釋一吓咩事

自己人黑哨可以唔理?

計分唔使打到尾果ROUND?

好好體能

前十頁果啲

屌你老母
全港睇住佢打假
香港之恥
點睇都唔係佢嬴啦
為左個連勝記錄比左幾錢呀

咁都有得贏
假過公園啲呀伯

做乜9...

一個走精面
一個腳踏實地 屢敗屢戰

Wtf????

黑哨到痴線

連登仔

等睇連登仔搬龍門

係咪點都計佢贏?

點解會係佢贏

投降都贏

屌 影衰香港喎咁搞法

就算計點數都係河野贏呀？

點贏？

收左幾錢 黑哨

世紀黑拳

D 女幾正下

架仔出拳仲好有勁，星仔拳無力出去收唔返 敗

唔係下話 .... 星如贏 ????

明明個勢係架仔道
點解

點解會咁？

無知一問, 點解好似曹星如嬴左咁既?

投降都贏
我睇唔透

174,235 watching

22連勝既tee都印埋
唔洗審book埋檯慶功啦

屌有冇人解釋下

有冇專業人士解釋下

屌，咁都贏

等睇黑哨贏埋井上呀笨

二次大戰？日本仔投降？

咁打黎做咩？

真心Technical Decision 都冇可能Rex 贏

屌，比個日本仔禁住嚟打，比人打到豬頭咁
而家同我講日本仔輸咗???

贏得好
怪

點解會贏

有冇打開拳嘅解釋下

打左一半都計分?

做乜野???

日本仔用頭撞

求專業人士講解點解會贏

打夠12 round先啦喂

計點數都係打到尾先計啦

聽講係日本仔犯規

咁撚樣都佢係贏

點解會咁?日本仔係點輸

笑死，咁都贏

打假拳

我寧願佢輸

屌判牙如輸仲好過啦 因傷落敗 贊助商可以好似sell視帝翔咁sell永不放棄
而家咁樣黑哨比人笑一世

好似係話對面犯規,但犯咩唔知

無綫新聞炒撚晒車

又話打12回合？

12 局都未完點計點數？

原來之前果廿9幾場都係咁黎

有無拳王解釋下

河野犯規

黑哨呀

話君如比人㩒住打果d 應該冇睇開拳

我以為佢係投降

有冇打拳巴打出黎講下點解贏?

又輸唔到

連登狗

應該係日本仔驚再打落去會打死曹星如,所以棄嬰

睇黎九成巴打都唔知點解係贏

？？？？？

打到咁輸左都話值得尊重 宜家

你老母黑哨呀 on9
泡狗世杯黑哨又撐唔撐呀
影衰自己友 on9

即係係香港,除非你打到星如起唔到身
點都係佢贏

解釋下啦屌. 淨係識抽水

點解會贏左？

江澤民？

搞咗啲咩
咁快冇咁腫？

可唔可以解釋下?真心想知

22連勝wor 咩事？！

炒撚晒車

唔識唔敢評論，等拳擊巴打講解

完美演譯咩叫瞓響度都贏

喂咩事呀 日本人贏緊頭先

姐係點

有車唔怕炒…
解釋到俾人知先笑人炒車啦，碌柒

曹星如以後點見人呀

做乜9, 點解曹星如會嬴, 河野好撚慘呀

1001

讓賽來，我星如不倒就當贏

有冇人可以解釋下...

連登仔愈反愈有

係犯規就一定係頭鎚啦

有冇人解釋下

香港人精神=黑哨

R撚晒頭

屌 咁點解唔繼續打 打死個數據如囉 自己投降都有得贏？

我係度睇緊咩

咁都贏？

Rex好多下都中頭wo
有冇認真睇

比佢去醫院啦好嗎

公就我贏，字就你輸⋯

屌未宣佈賽果嗰陣
評判右手捉實曹星如
左手只係擺喺河野拳套上面
我已經有啲奇怪

棄權先啱

有咩犯規
如果係話頂頭既話 係意外黎播 都計 ?

柒撚到

睇唔撚到
日本仔犯規？

盲撐
柒少陣啦

WTF

真係要睇下拳例點解釋

咁打法 寧願佢輸 害左佢!

見證曹星如爭取22連勝 MenClub現場圖文報導比賽完結！！由於Rex額頭腫脹太嚴重，裁判於第七回合完結後中止比賽，並以點數決定勝負。最後Rex以點數勝出
YOUTUBE見到,ON撚9黑到

打黑拳喎大佬
犯咩撚野規呀？

車禍

連登狗

屌你老母黑

分享下啲女ig仲好啦

去醫院先啦屌

Reddit 話對面太多T Foul
唔知真定假

屌現場班觀眾淨係識用手機拍，好心睇得現場就用對眼去睇啦

成班傻鳩連登仔

tvb睇live既都覺得係日本仔贏

TVB依下助攻又幾靚